荃灣第2間donki，狂掃日本平價生果、賀年禮盒，大埔、沙田、屯門友嬲嬲豬！

Donki 激安殿堂荃灣開新年Pop Up Store 狂掃日本平價生果＋賀年禮盒＋美妝｜敗家雜貨場

Donki激安殿堂於荃灣愉景新城開Pop Up Store，今年以主賣新年賀年禮品作主打，有大量日本生果、賀年禮盒、福袋、玩具、美妝、家庭用品等，想送份得體禮物，大家可要Bookmark低狂掃一番！

Donki激安殿堂荃灣開Pop Up Store 港人最愛掃日貨的熱點Donki激安殿堂又來了！繼上次於上水開Pop Up Store後反應熱烈，故今次決定再接再厲，於荃灣愉景新城開Pop Up Store，由1月25日起至2月28日，為期一個多月。今次Pop Up Store跟上水Pop Up Store形式差不多，主賣大量賀年禮品，如日本生果、賀年禮盒、福袋、玩具、美妝、家庭用品，從上年上水店開幕的熱鬧人潮來看，今次荃灣店必定又掀起一場排隊熱潮！

網民劣評如潮！

得知荃灣再開Pop Up Store的消息，網民反而劣評如潮！有網民認為由於荃灣海之戀商場已有一間分店，於距離不足半小時的腳程再開一間，作用似乎不大。且有網民認為應分散戰力，把Pop Up Store開在大埔、沙田、屯門等地區更好。

pop up store理鳩得你開去山頂

好似係山頂真係開左間

荃灣樓價升升升

荃灣撚發覺根本逃離唔到荃灣嘅魔爪

分析 ) 荃 灣 配 套 真 係 無 得 頂 ..

有無人覺得荃灣/荃灣西嘅配套好頂級？

驚安之殿堂DON DON DONKI「情熱笑店 山頂廣場」正式開幕！DONKI上年登陸尖沙咀後，火速於荃灣、銅鑼灣、中環及將軍澳開分店，最新分店進駐山頂廣場。山頂廣場店主打熟食攤檔。

毒撚出下街

店舖名稱
情熱笑店 山頂廣場
地址
山頂山頂道118號山頂廣場1樓112-113號舖
聯絡電話
2569-7411
營業時間
上午10時至晚上10時

海洋公園變Donki 樂園啦

荃灣家庭收入中位數媲美南區（南區仲多0.2人），力追東區

荃灣係連登公認嘅香港中心

20分鐘到大西北
22分鐘到中環
23分鐘到九龍灣
24分鐘到沙田
25分鐘到機場

24小時紅van往返旺角

On9, 深水埗先係

低等人種係哂深水埗

荃灣得罪講句都係跑輸大市 新界始終係新界

離島區都高過元朗屯門
Yoho 瓏門

未又係屎坑
東區好好多 不過都係屎

藍灣半島居民 表示

你地慢慢酸

屯市都好似開喎

2月頭開 日日落樓下掃日本貨